Airline Manager 2 買A380過情人節

有無人玩

無人玩?

好想買和諧號

點樣可以脫離realism mode?
大家建唔建議咁做?

realism mode無咩用
係威啲咁解
我有3個帳脫左 方便啲
只要你set flight個陣較auto demand sth
之後continue就得
留返個id嚟 依家share幾多

add me ,flightkingdom

pish

估唔到有香港人玩喎
我新手剛剛加入多多指教

以前AM1 個陣高登好多人玩架

點決定買二手機
同埋點睇幾時維修？

油價一定係等到400蚊樓下大量買入

二手機對新手來講係好好，
新玩我推薦爆買Dassault Mercury

維修可以 Maintenance>>Plan new, 就會見到紅色格仔(距離維修時間)
另外有時飛機起飛壞左Repair 可以禁格來Repair 維修

注意唔好禁Repair all, 會無左Realism
有咩問題可以係到問

點可以改機票錢，買機番黎果陣 set得太高，而家冇人搭

點解D機會突然少左人搭既?
對上一次都仲有98%人
然後今次得5%人搭

係Flight 個頁簡想改條航線，入到去之後禁Route setting就得喇

温馨提示，當起飛超過20班機後就會成為認證航空公司，乘客量會根據需求定有大量改變

盡量簡番90%以上既地方飛同做個100% marketing

隻GAME 整得麻麻地WO

係呀，始終唔係主流既遊戲
佢本身係facebook game, 依家支援埋iOS同埋An
都係用黎燒下時間，慢慢一步一步睇住自己既機隊發展

估唔到有巴打留意到
雖然人數唔多，我聽日得閒都整下教學分享下
要多啲香港人玩先好玩

20:00 FUEL PRICE : $350

哈佬巴打

Dear all

The route/aircraft limit has been increased from 375 to 400.

Thank you all for your patience and support

翻譯：

各位

機體及航線上限現已由375增加至400

多謝大家支持！

呢條濕鳩 Developer

新手想問一開頭買咩二手機好？

搵唔到樓上巴打講果隻Dassault Mercury

搵Dassault 就有好多

點揀d 二手機？距離愈遠愈好？

同埋自己d 機係咪飛到幾遠就飛幾遠？

Dassault Mercure 係二手機到打 "merc" 就會見到
新玩主要搵短程＋客量高既機，Dassault Mercure 係首選
飛到幾遠就飛幾遠<<<<< 正確
距離愈遠愈好？距離愈遠票價愈貴，但收成時間愈長，所以都係睇自己幾耐登入到一次

唔係太常開到game 有無d 飛到7～8000 km 又戴客多既機推介

一開始選擇比較少，可以試下係高點收價既時候賣左一開始送既737, 買幾部 Dassault Mercure (一部最平40萬）可以係航線到加一個中轉站(Stopper) 黎增加航程長度同時間會最好

好過買貴既長程二手機，客量少，Turnover慢，到你飛左20轉成為認證公司就會奶野

小百科

達梭水星(Dassault Mercure)是法國製的雙引擎噴射客機，於1967年設計，1973年首航，1995年退役。

1967年，於法國政府支持下，達梭決定提出一個設計以與波音737競爭。其目標為此市場的高端部分－－相較於當時生產中的波音737隻有100座的737-100和115座的737-200，達梭將提出140座的噴射客機。從這架客機達梭可以在民航市場展示先前開發了許多種噴射戰鬥機所得到的知識，包括高速和低速空氣動力學升力。
達梭公司的創始人和老闆，Marcel Dassault，決定命名飛機為Mercure（法語「水星」之意）。「我想以神話中神祇的名字為這架飛機命名，只能找到一個神祇的頭盔和腳有翅膀，所以名為Mercure。」馬塞爾達梭說道。設計時使用了當時極為現代化的電腦。雖然體積比波音737大，但Mercure的速度卻較快。1969年6月在布爾歇機場的巴黎航展展示了全尺寸模型。1971年4月4日，原型機Mercure 01在達梭的Bordeaux-Merignac的工廠推出。其動力來自由兩個普惠JT8D-11（推力6，800公斤）。初次飛行是1971年5月28日，於Mérignac進行。第二架原型機裝置兩個普惠JT8D -15（也是後繼的同型機所使用的發動機），在1972年9月7日進行初次飛行。1973年7月19日，生產型首次飛行。1974年2月12日，Mercure得到了型號認證，1974年9月30日得到第IIIA類方法全天候自動着陸（最低能見度為500英尺，最低高度50英尺）的認證。Mercure 100還是第一架在飛行中全由女性飛行員駕駛的民航機。

最近開左條新航線接送港人同難民由香港經阿富汗到東京旅遊，幾乎班班爆滿

航班編號: LX 110
航班型號: Airbus A380-800
起飛地: 香港(啓德機場)-VHHX
經: 阿富汗(坎大哈國際機場)-OAKN
降落: 日本(羽田機場)-RJTT

尋日朝早$150
即刻入手1000000lbs

Btw新手想問下買唔買二手機好 定儲錢買新機？
我go public左冇人invest

唔該哂巴打

架架機都有個turnover 唔知咩黎

d 油$250 啊 狗沖先

買二手機啦
新機等到實力有番禁上下先買

如果成日飛既可以入滿 150/200/250

Turnover 係遊戲到係解中轉站(Stoppor)時既補給上落客時間，
而我講既turnover係解搵錢效率

長知識了

新手少機都係等150先掃

250 掃左現家150 揼心口

又唔洗揼心口既
250 都算係好抵買

我地今日黎講下上市
Airline Manager 2 既上市係好濕鳩架，基本上係無咩用，唯一好玩既地方就係可以同 Game 內 PM 向你既全部投資者一次過發送大量垃圾資訊假新聞 有時有啲外國人會好熱情覆番你

新朋友由 Shares Sold 個到睇下有幾多股票俾人買左/入左股，我建議股價過左至少100先至Public(公開認購)，如果唔係有好多其他國家既新手會一下子買哂你全部股票，次後棄GAME，其他人就唔會買到
萬一唔好彩真係比新手買斷左你股份都唔洗驚，因為如果佢7日內唔上線，你可以申請回購股份

另外你仲可以Publish Financial Report，等其他人評估下你間公司點樣（仲可以拎Achievement，會有Bonus Point送）

PS：Bonus Point （BP） 係好難有，唔好亂用！
每拎一個Achievement會送 5BP
每次收到Positive Article 會送 5BP
上Board討論區upvote/Downvote 人地既文，
每2000個會送200BP，總共1000BP

我自己BP用左黎：
1.開國際線 (50BP)
2.買牌照買原廠新機 (150BP)
3.買牌照買全新A380 (1500BP)

有咩唔明隨便問

岩岩4部機 depart, 係empty seat都係50%以上，係咪因為 0600早機關係？
平時係坐爆咁滯

巴打係咪剛剛玩起飛夠20班機？
如果係既，就係因為你成為左認證玩家，你以後起飛既機都會受環境影響，
要開始睇Demand㨂航線, 同開始做Marketing增加人流
如果唔係既就睇番自己既Reputation(名氣)，有無做Marketing(要100%）

另外早機唔會影響人流，因為我班班早機都好多難民同港豬塔(飛日本既)

呢隻好似真過另一隻

原來係咁
但我啲機係飛泰國
睇過demand 99%
marketing 96%

一齊玩啦巴打
又唔洗成日登入既，以前我留學個陣都係訓前起一起飛

禁你搵到原因未？係咪過左20班機？

係Flights個到可以睇到自己總共飛左幾班機同載左幾多客

想問abcd checks係乜

30幾班